（求意見）全民聯署比5眼聯盟？

如果泛民真係諗住接任人帶所定嘅立法會，香港人係唔係應該發起一個聯署運動，去信五眼聯盟話比佢哋聽香港人唔承認呢個立法會嘅民意代表？